[年經]TDSEAL 希望戀曲私服

自2015年TDseal希望啟動運營以來，有無數充滿熱情的玩家踏上希爾特的世界，與守護希爾特的人們一起並肩作戰，一起成長與變強。承載著千萬玩家家的期待與熱愛，TDseal團隊一直穩步的進行版本更新工作，新增餐客職業，開放職業新技能、開啟飛躍廣場系統等，也舉辦了豐富多樣的各式活動，力求給熱愛TD希望的玩家帶來最佳的遊戲體驗。

為了以後實現飛躍跨區組隊挑戰強力副本、跨區PK等激情玩法，也為了迎接玩家隊伍中的新鮮血液，TD希望決定在原巴爾蒂亞伺服器的基礎上，新增一組伺服器——卡蕾兒伺服器！

伺服器基本設置

遊戲客戶端下載

有無巴打一齊玩 5月開左新SER

新的伺服器主要特點如下：

一、開放時間
2018年5月11日20點

二、玩家互動群
1、QQ通訊 ： Q群 165493066
2、RC通訊： 群組ID 27409682
3、LINE通訊： 掃碼加入

三、遊戲登錄
無需下載新客戶端，登錄遊戲後伺服器界面選擇卡蕾兒伺服器

四、遊戲賬號
兩個伺服器均使用相同的賬號資料，愛騰點、泡點、儲值積分、商城均通用。

五、設置調整
4.1 飛躍系統
暫時關閉、分階段開啟~

4.2 經驗系統
調整200 - 250等級的經驗需求分配
保持總經驗跟原設定一致，升級更順滑

4.3 呼朋喚友活動
取消呼朋喚友活動中1等的獎勵，200等獎勵保持不變

4.4 離線擺攤系統
保留遊戲中離線擺攤功能，取消登錄器離線擺攤功能

4.5 芭爾蒂亞萌新活動
芭爾蒂亞伺服器完成萌新活動獎勵的玩家，於2018年6月12日起，可自行選擇向GM申請將獎勵轉移到卡蕾兒伺服器（僅限一次）。

4.6 新手裝備禮包 （僅限卡蕾兒伺服器。芭爾蒂亞保持原設置）
70等禮包 80級G+7 本職業四件套歐森防具
100等禮包歐森DG+7飾品 + 女武
130等禮包 128級G+7 本職業歐森武器 和 140級G+7 本職業四件套歐森防具
160等禮包 180級G+9 本職業武器

幫推

黎新ser開返隻牛丸先啦

TDSEAL都算係捱得耐既私服

薯達華個名咁熟既

講左幾年 飛越同副本都未開

原來仲未開架369

勁朗

唔怪得

好掛住你同肉肉

你又邊位

一年一聚

自從無玩官服之後都係玩怪物彈G為主

我係潛水佬

不過td仲開緊都算好野

出晒黎

仲有人玩

有冇人記得藍絲

老屎忽集中地

我係牛河呀大佬

點會唔記得,聖騎呀嗎

依家喱d on9game都無咩人玩

玩完私服，又玩台服
而家台服個acc冇撚埋
不過大家如果諗住玩私服，不如諗下美服，經驗本身有加倍，又冇台服啲大官小官，
但有一點好似私服，可以直接課金買二轉套裝XG(仲好平添)

認得你呀
仲有冇玩rearise

出戰暴時40抽得1隻究極就嬲得濟棄左

100美金=10000RP

2轉職，坦柏特套裝上、下、鞋、頭各800RP，坦武1500RP
基本上肯俾少少錢，輕鬆上手，副本都唔難起步

然後洗10000RP每個月送呢啲野

講咁多美服，其實係果陣想玩返台服，發現個ACC冇左，然後去美服，但玩左陣好攰就放棄左

講真依家未有心機玩on9game住

本身都想玩
但玩玩下發覺冇當年果種係咁打怪升lv既意志

要返工 不了

有玩緊 求公伯田

公會

個post入面應該無人玩緊
巴打咩名

呢個POST係老屎忽回憶POST來

不如再去美服打天下

有人玩我又okay喎
雖然會hea住玩

d老屎忽出哂黎

TD仲存在緊

我睇得出你好想玩，又推POST

不嬲都幫手推

近排玩咩多

怪物彈珠

我去左玩啲小路野信喵野望

我都玩左好耐，6xx幾日

而家出左手機版

無留意

啱啱出左唔夠1個月

我好少睇其他驚
不過黎緊仲有switcha

switch既八方旅人

屌自己回po
仲有八方旅人同little dragon cafe要買

仲未出SWITCH，下一隻玩既應該係PS4既大蛇無雙

我未必買，ps4 仲有隻底律人玩緊

如果唔洗返工就可以去煲返希望

最近晚晚ot

點解呢個世界要返工

好熱鬧

我係Bee

大佬

細佬嚟 依家仲有人玩Td?

呢到好似冇玩既多過有玩

叫潛水佬玩

不過連遠古玩家瑞士巴都出現

唔知俾原子哥呃左落坑既69貓會唔會出現

96貓

你係？

Sw都出現 真係好小見

使唔使搵原子哥追數

係二路啦啦佢地未出現

有咩數

官服借左套塔西斯小官俾老泥妹，好似冇左件事

佢話佢tum左你課金

我官服借左套祭典xg俾water

POST名改做，希望老屎忽追倩post

Td依家多唔多人玩？

應該得勁迪答到

要啦

如果希望完整移植做手遊，我會怒玩
可惜之前2隻借希望個名出既手遊都垃撚圾

電話驚我唔睇好

好似RO、楓谷咁樣移植，其實已經夠啦
最多加個自動練功即，然後乜乜柒柒都跟返原本電腦版咁樣，PERFECT池

無玩過但加個自動升lv件事都唔同哂

反正都係神域同貝塔果啲副本先係主要內容即

睇法唔同啦,我覺得成件事會唔同哂

我係朗呀
二ser都多人嘅 不過我都無玩

柒左

老漢推po

我上幾頁咪出現左

屌係咩

你最後有無買岩插既earphone

im50 用到依家

咁都起碼證明唔易壞

個陣銀龍值錢嫁咩
完全0印象

一齊TD打天下

仲係正服玩緊

台服？真大佬

都唔止我一個

好懷念個陣一齊玩既希望

自私影唔叫

你無見過一路向西咩

我淨係記得你有菲

啦啦佢地都仲有？

好爽皮

你睇左下角 有叫
btw 張圖5年前

有36狗既應該係你有份玩嗰次

有份合照啦都叫做

係呀，有69貓幫手含差好遠

睇唔到

好似格硬叫佢玩之嗎
因為大哈比都未必方便玩

佢唔係都玩得好落力嫁咩？
唔是好記得了

唔多記得
總之印象中我都好似雙開過打副本

個陣點止雙開
獅子城出面全部都係我你同萬聖3個

有d咁既事咩

有呀，養寵呀麻
個陣我地好似8開咁養

咁痴線咩

係，所以個陣先好多錢
係咁養小菲個d賣

我應該食白果

應該有賺既，個陣真係搵好多錢
個陣借過勁多錢俾巴打，最尾好似冇個收得返

最尾哩段

潛水好似都有借，最尾佢無力償還，俾埋個account我

我都唔記得我ac最後點
同埋後尾玩過正服私服

我個account都係
唔記得左最尾點解冇玩
可能因為要返工

前期d咪就係同二路佢地玩正服
不過我無繼續玩之嗎
同唔知點解做過團長

二路仲有玩，會唔會太勁

好似都年幾定兩年呢
唔記得
我課左好幾千

官服難唔難升？

依加好好升

衰鬼拉人玩

幫佢地招生

唔係TD嫁咩

二路講既係官服

正服玩戀曲定希望？

我指唔係應該開團TD打天下嫁咩
19我地好似可以橫行

戀曲

td都玩過架
我又係唔知點解做團長
d巴打打到中國人頂唔順

TD我冇玩了，個陣返緊新工

我係Helloween 無記錯我果陣12開

出現啦

開左戀曲睇左睇 行左一陣獅子城斷左5次線

我依家有玩td😪😪😪

正常 上星期開始個ser食左屎咁
日日斷

喱個po第一個有玩既巴打

我有興趣玩台伏 但個ser咁 睇定d先🤭

依排垃圾官方代理左新game

分左server出去啦

係咪mac 機唔洗諗

mac好似有個行windows既程式?

係時候走去美服啦

有巴打玩我就玩

美服我有個n年前舊acc

美服係delay，但個server好過台服果個，仲要外掛少啲

多印尼人

以前美服官網forum好多trade post 依家都無人 班印尼人邊度trade

點呀 係咪玩

剩係推post架咋

前幾年差唔多年年玩呀

td 話年底開二服飛越 到時一二服可以一齊打王

黎carry我

幫住手推PO先啦,黎緊又WINNING又LITTLE DRAGON CAFE

以前幾次玩希望都係撞正暑假。而家暑假都過埋

你好似有2次都撞正返工啦

有2次咩，我剩係記得1次
個period係咁
6月冇野做上高登搵game，見到希望私服/官服post
7月煲希望
8月煲希望
9月開學/返工退坑
.
.
.
1月左右會開始係高登到睇希望啲post做老屎忽
然後又等到6月左右繼續

19定TD同台服囉唔係咩

往事不堪回首，每年退一次坑，理由總係五花百門架啦

我都係掛機養寵je

好忙呀

如果份工可以一路玩一路返工就好

我依家無得咁

小薯入嚟花生下先

推下先

搵得返個AC 更新緊

😮😮😮

哩個po第一個玩家

你地唔係有玩咩？我之前5月有玩過一排

我係推po既

原來你有玩牧場物語！！！

係
switch出左隻little dragon cafe係牧場之父希隊整但評價一般

窮學生冇錢買
更何況我仲未爆機

終於入到了 但個ser完全冇人既

捐精啦手足

點捐

去中國
又或者賣腎

冇人一齊玩懶得再升

掛機賣野

不了 好寶貴

咁ptbf啦

貼錢都冇人要
繼續推睇下會唔會有人一齊玩啦

講真哩d舊驚真係未必多人玩

依隻係我人生第一隻驚 好想玩但成日棄

但印象中香港唔算太hit

我係岩岩上小學果陣痴舅父玩 好似係要比月費

係呀
新開好似免費七日

有人幫我出錢

我玩左一陣就記足咁耐

我都係 好似玩左幾星期

同埋主要係希望仲有更新同私服
d咩飛天歷險星夢都收哂皮

飛天咩咩黎

推

好好玩架
古代背景但有分正副職
可以轉職玩之餘d主同被動技可以自己配搭
自由度好高

你玩緊？

無啦，隻驚好似收左皮

想搵驚玩又冇人陪

不過依家真係無咩心機玩on9games

我都冇咩

所以聚下舊算

個ser都冇人

係po聚舊

老屎忽圍爐區

我係年輕屎忽

我係新手

其實希望呢隻game真係有種魔力
跌紅寶沖裝升寵
仲有1對3x lv鞋可以用到200幾lv
我諗係得希望先做到

流浪鞋
但太耐無玩唔知
天空島同下一個副本之間個難度差距太大

打算玩返 登入到個舊AC
但WIN10好撚LAG 點算

早排同台仔玩美服，美服有得直接買裝幾好，不過好快去到日日上線打下神域/賢塔無限輪迴

所以更加無動力玩

down完美服就 Make PAK failed.
點搞

重dl都唔得?

唔得

睇下有無用

冇人玩新ser?

如果正ser都無人.....

正ser得130lv

但game入面正ser都好少人

但佢唔執喱下勁

係咪因爲啲人去曬新ser

一係過新ser睇下?

要重新開人升

私服要升應該唔難啦

冇人陪

精神上支持你

新ser pvp
舊ser冇 d人都走哂

pvp既話唔使玩架啦喎

QUIT之前升左隻大菲 而家都冇Q用
頭先入左轉獅子城得10條友都冇
新SER 多好多人

你仲有玩？

尋晚DOWN返入去睇仲有冇人咋
冇哂人既話都唔想玩私服 送既野又唔係特別多
不如玩美服好過

舊SER咩ID，幫你++

我係個會到 琴日on左冇人

個私服起碼四年，正服都無乜人，私服無人好正常，仲要開埋新SER

襯仲有人玩快手賣咗佢

女人湯丸巴打
希望死忠永遠希望post都見到你

我廢到喊喎巴打

冇人玩 賣黎又冇用
留黎當成就

美服好似幾正 但怕又返去以前咁洗白

真係Loop太多次，唔想再升

希望po每隔一兩年就玩一次咁濟
由私服玩到官服

TD我係2區玩緊

美服個setting本身似私服架
台服經驗3倍定7倍，掉率都係幾倍咁

仲有人玩咁我就開隻人玩下啦

仲有個setting係，npc買既裝係未鑑定

依定台伏都係

依家台伏

應該係兩倍？ 我第一次玩美服果陣係兩倍 唔知後尾有無改

應該冇咁少，後面可能有再加高

可能佢地都知希望個賣點唔係低LV慢慢升上去，而係後面啲副本打裝

想長玩 但係未FIX到WIN10 LAG

開相容MODE試下

終於開左新ser ac

24lv打咩好

飛機

你果格？

大號法師啦

跳左冰峰打 反正唔扣血唔扣魔

樂園邊境呀手足

唔想打同lv 200%經好快升到

咁仙人掌啦

又要落返去

傳送指令啦

岩岩先用到

打熊老母搏奶嘴

都好高難度

刷到200LV，一定打到

想問下係咪姐係好耐世紀之前嘅希望online 細個第一隻玩嘅online game就係佢 ob個陣已經開始玩

係呀

咁樂觀

今晚手弓

1lv啪啲藥水打仙人掌打到50lv
去十字湖打到100

琴晚打貓打到68lv

打鷹俠打到100直接入七彩啦
水池有得飛 任都唔洗解

話說唔知點解用唔到傳送指令 明明冇打錯

唔夠LV

唔係30up就得啦咩

聲望夠唔夠

同埋，唔同地方要求既等級同聲望都唔同

冇睇到

聲望一出世就15萬 一定夠既

咁到底咩事

原來係我打錯左 謝謝

...

/往獅子城

（紅寶石）已取得。

有無人玩美服上面個ser

重玩玩左祭

雙開算啦，玩祭好煩

點雙開？

班fd 200幾lv..組唔到我

有無人賣美服幣?

定我直接賣點算?

係咪有美服團 想join
岩岩搵翻美服ac隻人無左 10速xg美工刀

有冇私服團

105了

我呢排都用小助手掛機

巴打咩職

點掛？

法師

100希望點/480泡點買既 獅子應該都有人賣～600萬一個

會自動打怪 4個鍾咁

應該年底可以一二區一齊塊飛越打副本 到時求carry

出左先算

決定放棄私服 玩美服

牛河去埋玩美服啦

有無人放美服1服錢or裝寵

我2服 有d錢呀寵呀16x

你地有人要可以賣比你地

又話唔玩

諗緊洗機裝WIN7
WIN10好LAG

美伏？

yes

我都係win10無lag

得50FPS
以前部舊機win7 行到200

換新機

87k 1080ti

而家出到6階寵

換10gb光纖

課金玩美服都要限額 仲要等幾日先俾入100USD

上一次玩應該都有10年前
巴打宜家玩美服定私服？
可以當我新手入坑

私

私服多人玩？

2ser都多 但依到好似冇咩人玩

咁玩下私服先

最煩課完要叫賣換返錢。。

d印尼仔仆街到叫你買完點裝先再壓你價

香港揾唔到人賣幣

得台灣同印尼有 但比唔到錢既

好想買九尾
美服D野幾平 係咁易入1萬點都夠玩好耐

係幾平。。但賣點好煩

諗緊買乜擺攤好

你要叫 等人同你收1:150萬左右

擺攤d野無咁貴。。。

係咪等佢揀買乜
我諗緊賣哂D點定係留返D開箱好

直路係賣裝好d 問條友要咩裝 賣比佢 照計幾多點幾錢

揾到個台仔賣300台 1.5b試緊買唔買到

300台算唔算抵? 15億既話

差唔多咖姐 最緊要唔使煩揾人買點。。

其他巴打都玩緊美服？

我玩緊私服 美服唔識印尼人d market係邊

今晚翻去玩美服
有冇rc群

騎劫左私服POST

依加玩希望最好應該係美服
btw離唔開台服

太多裝?

玩到拉格系列

台服依家重lag唔lag

依加正常返 起碳無斷線

台版有二路睇場

有水大哥 我路人黎

想當年都係二路教我玩

由細細個 爛燈嗰時已經有玩
一路斷斷續續玩一排冇玩再隔一排又玩返 不斷loop
每次玩都同自己講今次可能係最後一次玩希望，但都係有下次
希望真係有種魔力，嗰種情意結 其他game從來都畀唔到我 好感觸
由高登到連登 每個post 都見到湯丸同石破 巴打

不過台伏又垃圾ser 仲要閹割版（印象中韓服同美服先係希望嘅正常setting？經驗，掉落率，掉落品 etc..）重點係呃錢到傻

私服太少人 又好快執

美服係好好 不過唔係好熟唔知點講，有試過玩幾日咁，但唔知關唔關英文介面事，可能細個玩開中文感覺唔慣
同埋所謂美服其實似印尼服多啲 冇人講英文
交易好似比較麻煩

不過重點係可能人大咗又忙 搵唔返個感覺，而且個風氣/玩法冇以前咁鍾意，感覺上好似到後期每日上線打打副本就offline 咁，副本賺到嘅錢根本最多只係夠買紅寶衝裝 唔用真錢好難整到勁裝 可能我廢啦 就好似打得贏神域又要用真錢再整勁啲裝先打到賢塔，莫講話下水道。唔用真錢整套高lv xg裝真係太難用太多時間，用錢玩唔係問題，但當你直接課金整套夠打下水道嘅裝，打贏咗 ,隻game 就好似爆機了冇嘢玩咁

加上變到無得毒撚solo 玩 一定要搵團入
無祭司++就成碌木咁

其實我無時無刻都處於一個想玩又唔想玩嘅狀態

唔知點解打咁多字
但真係好鍾意呢隻game,特別係啲BGM

我每隔一兩年就會重玩
隻game有人陪你玩係唔同d

如果唔lag又玩得過

台服 有公會
想玩就去搵佢地

係邊個ser

阿勒斯

遲d開隻人JJ

我都明

私服有冇人

1服小貓三四隻
2服好多人

只係依家無乜動力所以唔玩

你地有冇人玩私服2ser

C巴句【其實我無時無刻都處於一個想玩又唔想玩嘅狀態】真係好中

你想玩我可以開個新人陪你玩嘅

岩岩沖完涼 準備開機

我睇牛河做頭

推po有功

私服二區大把

有交打?

唔知，我都係啱啱開二區AC

我之前研究過點整單機版希望
貼吧果邊有得DOWN伺服端可以自己搞，但我都係搞唔掂

1區話哂都有XG裝
無啦啦開2區D人走哂
D裝又留左係到唔知做乜

同你一樣 1ser成身xg10玩左幾個月就話開2ser

單機做乜

台伏仲有冇人玩
想打咕咕

情懷

有呀,4服好似有巴打照應你

諗起都覺得慘
之前每日人手打錢+用真錢整裝 到D裝跟得上1線D人 就話問新SER

打咕咕?

慘嘅

韓巴你甩皮未
btw你玩咩職

2ser 江宇

128法師

唔洗同人鬥丫嘛

當RPG自己走去刷副本

重開轉做全螢幕先

有冇LINK睇睇
自己玩希望成身神裝都幾過引

GOOGLE返來架咋
DOWN落來一大堆野，唔識搞

搵唔到你既 私服2ser

你ID?我係二SER呀

江宇

加咗見唔見

玩返連技又幾好玩

仲唔轉職既喂

初心者>流浪轉咩啫

冷門職業

水B我見到你架

啲老屎忽出晒嚟

識玩梗係玩弓箭手

我記憶中手制加Joytokey小丑光速扔標

我win10開td無問題

水B渣嘅

仲有個巴打都咁

都渣ga

我同牛河一樣口裡說不，身體卻很誠實

我有無記錯

個個話不了 搞到我del左
屌晒你地

曹巴已被伏

無用過

又話去美服成班又去翻私服

好懷念 初初玩希望原來已經14, 15年前 記得千方百計刷隻勇者咕咕拳套, d任務又好玩, 成team人一齊去解

你都一齊黎啦

水B更新左win10就玩得

輕鬆玩

想當年咕套真係發達傳說

dl啦屌你

幾個禮拜冇入黎變到咁熱鬧

早排佢岩岩開2ser果時走返去玩 之後係藍眼比惡魔班人殺到唔想玩就棄左

二區公會叫咩名好

惡魔班友又玩2區 ?
咁好難玩WO

一開SER果時佢班友又係霸哂藍眼周圍殺
而家我唔知佢地仲有無玩

班友真係好仆街 1區佢地已經亂殺人 2區又係咁

殺返轉頭

仆街又話唔玩

聽日先玩
人渣

個私服所有地圖都PK?

唔係

我係藍眼掛機

來吧

搞掂加我 id: Mewtwo

聽講惡魔走左 依家藍眼大混戰

唔知叫咩名

睇你頭

呢個post都幾成功
8月15開
一個月後先有人玩

後勁凌厲

到底有無巴打記得呢招
定係我記錯

仲玩緊美

玩官服嘛，唔驚個ac冇

輕鬆玩呀嗎

年年聚都係玩到可以開始刷副本刷塔，就要退坑

買小幫手掛機升

今晚繼續

其實希望d副本既難度好似差太遠
起碼神域同藍眼都差好多

哪有點
同埋又唔想掛機

已經140

咁快既

唔係點叫老屎忽

其實江宇唔知啦
但湯丸好似無拎新手包
開到唔記得幾lv有新手女武你用

唔係本身送咩 我用緊

我仲未完完整整咁過貝塔

總之有得用
琴晚我見湯丸打到水世都唔用

有打過咩

刷過好多次冰哈比同八爪魚囉
但仲有好多層未去過

點解我未刷過既

佢用蝙蝠轉車行得快啲

你果陣已經淡出，好似係

係咩，我淨係見佢無用女武

咁唔怪得

有手足更新左win10之後唔疾

fix左了 thanks
得閒先on下私服
而家主玩美服

最衰岩岩放左舊錢去上古世紀 唔係GA話一定返黎同你地玩

藍眼大混戰咁撚刺激
最衰d裝賣哂

印象中仲有玩TD既時候藍眼都係兵家必爭
次次打得一兩隻怪就俾人趕走

老泥妹同潛水佬都拉過隊打中國人
到我地退哂之後接手既團長好似都仲有

有兩信團互打 重有好多無知群眾受害

兩個團

我都係買一堆回城去

嗰陣我地都會既
尤其我哩d唔係戰鬥型既人
講講下我地好似試過去打藍眼奧客

最撚正係以前老泥妹打到台仔跌裝

今朝有紅名跌左大巴

好似專登整紅佢再圍佢?

私服唔知 我指正服個陣

td我記得都試過架,仲有唔知幾時潛水佬打印尼仔

私服打馬拉仔跌過匕首XG

好似係19同潛水去冰城殺人跌嫁
玩TD 1SER又打過件XG10狂劍具里

咁堅揪

我記得係果陣同台仔團打交，老泥妹入藍眼洗紅定避難
然後見到第二個台仔團既人係蜘蛛房到洗白
老泥妹CALL人去圍佢，然後跌左個忍面XG

講起我又記得跌忍面xg,好似係藍?

應該係，仲去獅子城，係個台仔團大佬掛機個點都開攤販嘲9佢

過150

卡藍盾點解決？

會唔會係防毒擋左,試下白名單左先

加我好友

其實我諗住等湯丸開團再加
點知佢掛住扑女

不過喱個SER玩xg裝都唔易....
配件都仲好D,1E至E幾
防裝真係...

唔知幾多年前既第六代會長留名

我整左d平xg用緊

你出現啦

應該係我

都係買左頭同鳥人再算，可能都已經無心機玩

無錯

呢個服如何? 好唔好升

鳥人我有xg7 無用緊

同一個黎
但新ser

鳥人e2左右都打到錢買既

升就250lv前都易既

我依家日日掛小助手

一玩番就掛住之前d裝 聽日down黎玩下先 仲洗唔洗同人開戰 家陣

無點買

d人好似過哂新ser玩
岩岩先喺藍眼開戰

錢買都得既 有人賣600-650萬 掛完四個鐘通常都1000-1200萬

未買過但點用架

官網有教 內掛黎
打/on 開打
打/off 停
打/sq 汁垃圾
佢會自動同你執裝同寶石之類

搵下先

聽日研究下先

順便po個助手既用法

600萬,但打金世一輪回唔到本

入得返舊ac

夠既呀？ 我打地底都打到1000萬

即係之前果個ac? 仲有冇裝

金世打一輪大約200萬

有,鳥人同奶嘴XG

咁我咪可以拎番隻人入去即刻殺人

但1SER少左好多,D人去左2SER

私服有咩唔同?未玩過
真係搞到心思思想玩tim
同埋多唔多人?

可唔可以申請搬隻人過去 全身xg加12 d野好靚仔果陣玩到

但我都要撞得番個ac先得

都唔少人既
私服相對易D有裝,但課金就唔建議,唔知幾時執

你哋幾lv?

我161,岩岩開始玩2SER

買助手既要買埋望遠鏡

咁快161 玩咗幾多個鐘?
冇乜心機,但又心思思咁

5個鐘掛

用緊咩裝

game有裝送既

屌 好似好正

起手係易既

睇下點先
聽日先算

七彩有冇跟到台版減經?要去野外打?

無比較...

好多人

無咗件事

10幾年前玩過20幾lv,
宜家跟機玩下私服有冇人帶住教點玩？

開左人先講

好似好多人玩緊

玩得希望既都起碼過廿歲
唔知有冇00後妹豬玩呢

me

Me

me 10後

絲打團

大家玩耐啲，等我爆埋隻驚再JOHN

我會齊xg9打哂副本先再算， 依家單機玩家打唔到王

開左咩副本?
賢塔開曬?

好想玩 但係冇時間

應該係

Me too

今晚返去新手入坑

如果有得轉移1SER人物我一早就轉左

window10 點搞。。成日無左幾個File

買助手掛j升

我都有少少裝可以轉去2ser架

防毒刪左掛我估

問過gm佢話預計年底開2服飛越 12服應該可以一齊玩 但交易就要兩三年後

即係我呢個最強刺客可以沉睡多兩三年 好掛住殺大陸仔既日子 封傳點

開左先算
依家179唔知好無繼續打土世界好...

相認呀各位 入得番個ac

第六代

個團仲係到

影埋個團員名單

[

有幾多朋友係ser1 ? 可以入番個團

我舊ac都有5000幾泡

屌啦 唔記得最重要果個財產密碼

撞得番

私服來講，佢都算捱得耐

2ser有冇人玩緊

掛緊攤

4,5年

我拎ser 1隻人開心下先

繼續打到換武器 或者去315 你食神換武器就可以去藍眼/末日湖升

藍眼唔使諗,成日都開片

我黎緊都會掛藍眼打真闇黑

再者唔想留土世係因為打一轉裝都未夠回本
已經唔計買埋望遠鏡再高效d....

211 lv可以打邊到升

都係藍眼末日湖

tdseal係咪以前19seal班底?

可能或者係,唔知

用舊ac開左20個箱中左1粉鳥強,1個500萬,其他紅寶

點解你地會記得舊ac啲帳密
神奇在點解佢地冇刪record

新舊帳變化唔會大到改頭換面
姐係無清過ser

19seal

點年有巴打質疑過架

如果你地要雙開但雙開唔到可以搵我
我有留低條教學link

點年？

當年,打錯

td 我試過vmware唔work 用緊兩部電腦玩

試過依家得?

19seal我整完黑帝斯xg就無玩

我淨係記得藍絲唔玩就分左套聖騎xg裝每人一件咁上下

佢勁好多

假帝聖xg

快過黑帝斯好多 整黑帝斯得個樣

我美服都係雙開咁玩
即係confirm過到np個shield

td好似會check有無開vm 有會唔比開game

陰公 隻人當年轉左pvp 冇聖賢打唔到怪

仲惡過官服

我真心覺得td個班底寫code果個幾pro

down番黎玩進番之前果兩隻老鷹 係好既開始

記得n年前要係個vm到set 唔知d乜先可以多開

掛住水b

佢喺度呀

你就好 我玩咁耐未試過5階進希有寵

咁多人玩 我又開新仔玩2SER
求加公會

召喚湯丸
一於叫 一期一會 啦

個個都ser2

SER1真係無野好玩 人都唔多隻

因為佢齊裝
當然我地退哂驚之後就係比超打天下 （好似係）

2SER D裝已經去到貝里XG 上得好快

骰仔都有

就咁睇1 2SER D裝其實只差幾個月

係梁朝偉

私服洗唔洗掛情
唔想雙開

希望點 泡點取得方法改左?
以前係掛機

但1有飛越副本玩

有得掛肯定好過無
起碼用情侶經升快d

你地玩私服？

仲閪左
1ser掛獅城先有
2ser掛哈代爾
5分鐘1點泡

希望點照舊課

舊電腦壞壞地 求雙開方法

暫時官服，私服，美服都有
私服就準備開新ser團

咁

要召喚潛水

自從細個玩大陸服玩到出小丑之後 玩親希望一定玩小丑

有冇方法 可以巨商同希望同時間開黎玩

咁小丑本身都易玩係難精姐

咁睇既都幾難得

2種GAME 用VM應該做到雙開?

依到有冇女

唔知

me但我用男角

變性貴唔貴？

男 用緊女角

掛情不？

其實而家有d亂
究竟集中玩咩ser
我諗住開隻女角長on

巴打到可以打藍眼就一齊掛

女角好呀 咁我就唔洗變性
私服2ser啦

我啱啱先150 有排

好快啫 我會經常掛藍眼 應該會成日比人殺

話說我地係咪有會啦？

等湯丸得閒

召喚

我都開番隻ser2 人hea玩下先

牛河唔開

2區hea住開飛越交易啦，雖然一定唔會咁快開

開左隻人啦 湯丸巴快d開團先

我解壓唔到
明明關晒防火

舊AC可以拎女武?

係個lv禮物包到開出黎

外觀裝都係?

岩岩收工，留名先

食左情侶EXP升到100LV 先發現唔記得加小號情侶

會唔會到windows個防毒刪

岩岩收工喳bb

好似填介紹人同唔知升到幾lv先有加能力既外觀裝拎

話說打左好耐都升唔到 望一望先知exp唔知幾時由200%跌到20%

好似週末有加倍

如果湯丸唔得閒開團既我叫比超開啦喎

之前7彩好似改左掉寶同唔比殺人 依加都係?

快d開團快d開團

你地搞

加油

叫一期一會架啦

你地話是

安全地圖：七彩大陸、哈代爾修道院、十字湖、十字山、紅色沙漠東部、末日湖
新手保護：等级低於150级的玩家，将無法PK和被PK哦

否

咁叫LIHKG?

我搞gag姐,你講你話是我咪講否

乜撚野名都唔用得

我冇揄襪

團名: DLLM又話唔玩
團長名: 六代比卡超

因為要侯爵先收到人所以暫時搵比超先

成班老野係到打飛機

老泥妹？

定大哈比

ME
00後真絲

我地係絲打團

次次見到POST都想玩返

解壓緊
新手入坑要屌輕手啲

小泥

你係咪大哈比
我都hea玩緊

小泥妹

唔緊要,入得團就係姐妹,只有我地屌人

我分身係大哈比

牛河玩緊?
之前正服玩得太刺激仲未回氣

頂,唔怪得你個名咁熟

玩緊呀,私服出埋4個鐘內掛打怪,可以hea玩架

係唔係2ser開左團？

認真講就1,2都有,但暫時好似多人玩2ser d
你開左AC就密 六代比卡超
或者喱度留名我叫佢加你

Ser係Clare?

好似係,你入到去入左邊數起第2個

幫推下

推薦人寫邊個？
有冇人要我寫？

你睇下有無人要,因為升lv都有獎勵但我就唔使lu

有人要就留個名
我仲未入

開左女角:莊錠欣老公求加

無人要就算啦

去夢境平原D3拉比超,打字加唔到你

搵比超

唔識密人

!六代比卡超

咁打

開左人要做咩

搵比超入團,打字好似收唔到你要親身

升lv

開左人之後去獅子城團倉拉比超入團

去獅子城地圖右下角搵比超入團

比超企到12點呀,入團去獅子城地圖右下角既團倉

屌 忍唔住了
hea玩過下癮先
玩咩職好呢

巴打仲有無on

開初心者玩住先

聽日返早
聽日再玩

好既

同埋點解我咁lag咁？
聽你地講係window問題？

btw 如果係跟台版更新進度的話
七彩世界好似係勁少經,要留意返

有機會係,因為有手足更新完WIN10就無事

我就係window10

暫時都升到既,我179都仲打緊土世

咁唯有試下更新

明嘅會明

野外多勁多經
如果佢係跟足台服的話
不如巴打試下打紅色沙漠啲啪拉仔試下

我為打裝打錢姐

原來拉錯捷徑
twtdseal.exe 先係

改名咪易分

掛住牛河

開GAME用咩線路最好??

我用通用/國際

心動不如行動 上線親近牛河

聽日搵你地加團 我可以++

Off左？

呢排成日ot

我都咁上下

誠收一套假魔劍g裝

豬米係巴打

收上面堆裝(好耐之前公司冇野做果陣LIST出來既裝)

三尾有咁高魔攻嫁咩

6階有架

有冇啱既攻略推薦？我睇巴哈話最高都係百幾 物攻就二百幾

呢個就我都唔知咩服既資料

Thx

泡點拎黎買咩最好

儲住先,始終建議用錢買點品先

想拎黎買寵進真菲

用卡片釣啦
去哈代爾釣又掛埋點

我可以打一套 依家有上

可能鞋頭都有 要checkcheck

搵你地加公會 有無人有玩緊

我落左街食飯，九點add你

比名黎

果然係土世比金世易回本

升到188有d迷失，都係掛土世打錢

Mewtwo

始終難打d，但掛奇封北就回唔到本

紅西好似會賺 我就掛開315史特搵谷之前

史特拉谷

應該打唔入

團已交由牛河打理 我開團任務完成

你唔係食神咩 我食神190已經打緊藍眼

頂你

食神自加命中 二轉有招回血 打怪只用藍水咁制

入去都係等殺 係人路過都殺得

頂 一行開就陣game

掛住土世賺錢先，收歸再算

等你加我 game入面相認

我琴晚都係

其實得我收到人

好似熄mon會彈 我已經set永久唔熄mon

清，岩岩先玩同開團喳

有時入圖太多人都彈

加緊

搵唔到你既

原來係咁

頂

所以琴晚叫比超企團倉收人

.

之前1ser都係土世界賺錢 性價比係最高?

我同小泥挽嗰期就填場四樓

換左人物搞緊呢兩日掛到既野

2ser?

搞掂 人係獅子

繼續OT

唔知點解過場好慢

收真闇黑斧未鑑25萬一把 巴打打到幫手keep一keep

水B玩活動搶左400泡

好勁

食神好唔好玩

唔錯，副本型職業

我流浪玩到13X頂唔順

正常

話說點雙開？

好似話有人整裝連100萬鑽石都掃 巴打可以掛下睇下

有巴打話私服連VM都唔俾你開
所以冇

做緊原始方法

成為佛系玩家

兩部電腦？

係

子彈最高係咩

208 個粒
無出過新子彈

子彈我會用流星，有得鑑HP

未鑑到25攻5hp

我之前打過好多流星賣哂

諗緊好無玩爆破

玩啦

pvp 爆破立於不敗之地

有咁強咩，但好講運

你試下全身空裝 點全體打成身神裝就知咩事
定時炸彈有bug

哩個好似會吸血呀嘛

你試過就明

大佬幾時得閒入團

廢薯未諗到玩咩職

打既咪獵人小丑
hea玩咪祭司上聖腎
單機咪狂劍

鐵匠就150

God

又唔on

未得閒呀

又扑女

狂劍打怪最強 睇台服d人一野爆400萬

但係狂劍升LV慢撚到

單機神域

屌off左入唔翻game

單機賢塔

腎塔定下水道唔係打一個點喳咩
用戰寵引怪再打七成血之後收寵隻怪就回滿咁

咁快單到咩?
私服唔課金嚟講都要時間

btw仲未開始玩 唔得閒 好9忙
諗緊玩食神定係狂劍定係法師好
而家是咪唔興打交?就算興都好似唔夠人打

個SER好興打交同唔夠人打

希望既特色就係打架

逃跑可恥但有用

食花生我最叻

明明你有份打

果陣唔記得19定TD，係神秘洞穴到刷隻骷髏博士
有一次係敵團個傻仔來挑我機，點知我全體，食曬佢成套技都冇死，反殺返佢。佢之後CALL左3,4條友來打我
又有一次係啲印尼佬定咩，反正講英文。走來同我搶怪，我一槍殺一次，然後佢死完就復活再來搶，我又殺。佢可能諗住整紅我等我淆底要走，之後我冇理佢同佢鬥快殺怪，玩左成粒鐘，佢都唔知有冇掂過10隻怪

痴線

琴晚訓左又彈

感覺上用返通用線路好d

今晚試下

爆破升lv真係另一個世界,慢到.....

私服 十字山有無加怪數目
有就試下十字山

係咪打得成風 無啦啦勁多螞蟻出現

應該係19，個陣有黎玩下

打土精

土石人